屌你老母死廢老郁手郁腳以為我會買你怕

事源：哩家人就由西貢的士站坐車去將軍澳
放左三件行李係車尾箱
上到車就問點解收三件行李
司機解釋完車尾箱既行李係一件一件計就開始發窮惡 話兩件就照去新都城 三件就寶琳差館
Ok 當豪一件比你 收小你一件
跟住乞衣佬開始玩野 話淨係收一件
司機唔制
乞衣佬就郁手打左司機塊面一下
司機果下即刻dup停左車想報警
但單線行車廢事阻住後面
就重新開返車
乞衣佬就一拳將放司機證個座打爛左
司機就停埋巴士站報警
呀sir黎到就做和事佬調停
叫乞衣佬賠返兩舊水同道歉